Als je je kwantum niet kunt verzinnen, mijn jongen, had je beter jezelf aanspreken op een opdrachtgever; er zijn veel principals in het vak, weet je, en wat is de tijd niet waard, misschien de moeite waard zijn van een ander; dat is mijn aanbeveling aan u, sprekend als een ondergeschikte.
